+++
title = "HabitatWeb"
website = "https://habitatweb.mx/"
thumbnail = "/img/ecosistema/habitatweb.jpg"
draft = false
date = "2018-12-31"
email = "hola@sandia.site"
+++

HabitatWeb es una empresa de desarrollo de software aliada que ha contratado a miembros de la comunidad y cuyos esfuerzos por apoyar a la comunidad han sido varios.


